{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에스앤비스파펜션(넓은객실, 계곡인접) 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションでのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 さらに、家族や恋人以外の3人以上のお客様は男女同室での宿泊が不可能であり、追加人数やオプションなどの追加費用は当日現地にて決済しなければなりません。 また、ペンション利用時には身分証明書を保管し、退室時にチェックして返却します。 人数追加やペット同伴の場合は予め連絡して協議してください。基準人数を超えると追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者入室も不可能であり、その理由では払い戻しもできません。 客室および周辺施設の利用時には、損害や毀損に対する責任が宿泊客にありますし、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室時の予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVとWiFi、無料映画(OTT)、ツインベッドプールなどが提供され、客室内には基本的な調味料が提供されます。 また、駐車場が広く設けられており、鳴旨山の麓にある正井渓谷が徒歩2-3分の距離に位置しています。 ペンションでは様々なボードゲームをレンタルしており、大型壁画やフォトゾーンを背景に素敵な写真を残すことができます。 また、近くには南怡島、ザラ島、プチフランス、ジェイドガーデン、鳴旨山などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションでのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "3人以上のお客様は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "家族や恋人以外の3人以上のお客様は男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加費用はどうすれば支払えますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加費用は当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "ペンション利用時には身分証明書を保管し、退室時にチェックして返却します。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペット同伴の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加やペット同伴の場合は予め連絡して協議してください。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の未成年者入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時には、損害や毀損に対する責任が宿泊客にありますし、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金が間違って表示された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室時の予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVとWiFi、無料映画(OTT)、ツインベッドプールなどが提供され、客室内には基本的な調味料が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くには南怡島、ザラ島、プチフランス、ジェイドガーデン、鳴旨山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 622
    }
}